已經唔想再鐘意人，寧願做毒撚算

唉。。。次次都差半步

還差半步

比人問Number但不了

再遇到喜歡的人
心裹想
唉 還是算了

做個ＰＬＡＹＥＲ算

差半步算咩毒撚

毒撚可以做乜嘢PLAYER

咩樣啊 學人做player

正經溝都未搞掂
做乜野 player

ＰＬＡＹ過幾次
唔認真果時比Ｄ女屌我話我玩９佢
認真時就比女玩

利申：唔認真時扑過幾次